Coinbase即將上市，各位點部署？

彈藥已備，一上市不問價入

coinbase上市, 應該搵位入bitcoin, 等coinbase跌番穩定先考慮買

1萬嗰陣入咗
如果coinbase一上市under 100billion我會入
過咗就等等先 好驚比人炒到升天

Btw牛牛已整定，上市近了

幾時上市?
不過250蚊走唔甩了

邊可能咁平
發行1.149億股
最平都600蚊一股啦

呢隻會月供
Next 港交所

250USD WO

留名

lm

今晚上巿 ?

SEC都未批

FTX pre-IPO trade緊$454，113 billion market cap

邊有水位
實高開好多

巴打有冇心水價位定不問價入
好驚比人炒到癲
不過以長期眼光其實113billion好平

分3注，第1注不問價入，因為冇人有水晶球，如果你冇買但不斷升上去咪DUMP心口

諗住賣 GBTC 入佢
會唔會太玩命

Ftx 點解咁快有實股賣咁屈？

幾時講有實股⋯⋯

why not both
我btc直接買咗幣
coinbase都會買

炒到咁貴點入

Crypto同Visa 做Partner

all in